有List 求狠評

CPU
- Intel® Core™ CoffeeLake i7-8700 3.2GHz 12M Cache 6 Core 12 Thread LGA1151
主機板
- ASUS PRIME Z370-P
顯示卡
- Gigabyte GeForce GTX1070 G1 Gaming 8GB GDDR5
RAM
- ADATA Premier DDR4 2400MHz 16GB (1x16GB) Ram
火牛
- Cooler Master MasterWatt Lite 600W 80Plus PSU
HDD
- WD Blue WD20EZRZ 2TB 5400rpm 64MB 3.5 Inch HDD
SSD
- SanDisk Plus Series 240GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD
機箱
- DeepCool TESSERACT SW Blue ATX
光碟機
- ASUS Blu-ray Combo BC-12D2HT
散熱
- Cooler Master JetFlo 120 High Performance - Dark, No LED

太耐無留意已經完全唔識 自己搵完想咁砌
主力打機同Graphic Budget $11000 左右

不用留手 有錯或可進步既位請指點

唔該兩位巴打 人間有愛

光碟機其實可以慳返

人地一黎就揀藍光 明顯有需要...

SATA